---
title: "Hannah Striker"
layout: personagens
categories:
 - personagens
comments: true
tags:
  - Primordiais (Fate Básico)
language: br
---



A mais jovem das Primordias conhecidas, e uma das poucas que ainda não são conhecidas por Angelus, Hannah apenas recentemente descobriu que suas traquinagens são parte de seu Dom Primordial. 

Seu pai era o famoso aviador Will Striker, que foi parado apenas após ser abatido na Grande Guerra por ninguém menos que o Barão von Richtoffen, o Barão Vermelho. 

De sua mãe, uma corista que morreu de tifo, Hannah herdou a beleza e a "cara de anjo". Do pai, a habilidade de pilotar e a capacidade de montar e desmontar qualquer coisa, o que ajudou quando os pedais de Lollipop, o Hidro-Avião, não chegavam no seus pés. 

Ela não se importa de vestir-se como menino quando é necessário, principalmente quando dá manutenção no avião. 

Atualmente viaja o mundo junto com outros Primordiais, em especial Ingrid e Radaj. Gosta de todos os Primordiais, até mesmo da _femme-fatale_ Nina Stromberg. 

Sabe que suas traquinagens já lhe renderam inimigos poderosos, como Li Shang, o Mestre dos Mistérios Tao. Mas o que importa? Vamos nos divertir!!!

---

## Hannah Striker


### Aspectos

|                **Tipo** | **Aspecto**                                               |
|------------------------:|:---------------------------------------------------------:|
|              _Conceito_ | _Criança Primordial, Pilota do Hidroavião_ Lolipop        |
|           _Dificuldade_ | _Não sabe ficar quieta e nem deixar nada quieto_          |
|              _Infância_ | _Cara de Anjo_                                            |
|               _Guerra!_ | _Orfã:_ Sir _Will Striker_ KBE (Póstumo), _Piloto da_ RAF |
|             _Aventura!_ | _Inimigo: Li Shang, Mestre dos Mistérios do Tao_          |
| _Participação Especial_ | _"Roupas de Menino são boas quando necessário!"_          |
| _Participação Especial_ | _"Ingrid e Radaj podem contar comigo!"_                   |

### Perícias


|          **Nível** | **Perícia** | **Perícia** | **Perícia** | **Perícia** |
|-------------------:|:-----------:|:-----------:|:-----------:|:-----------:|
| _Excepcional (+5)_ | Condução    |             |             |             |
|       _Ótimo (+4)_ | Furtividade |             |             |             |
|         _Bom (+3)_ | Vontade     | Ofícios     |             |             |
|    _Razoável (+2)_ | Ciência     | Percepção   | Vigor       |             |
|     _Regular (+1)_ | Empatia     | Enganar     | Percepção   | Lutar       |

### Façanhas [ Recarga: 5 ]

+ **Mecânico de Avião:** +2 em todos os testes de _Ofícios_ envolvendo Aviões de qualquer tipo
+ **Essas Hélices não estão boas:** Substitui _Ofícios_ por _Condução_ em todos os testes de manutenção de aviões
+ **Lolipop - O Hidro-avião**
   + **Permissão:** Aspecto
   + **Custo:** 3 Façanhas
   + **Autonomia Ampliada:** +2 em todos os testes de _Superar_ problemas relacionados à falta de combustível ou suprimentos
   + **Obra-Prima:** +1 em todos os testes de _Condução_ ao pilotar o mesmo
   + **Hidro-avião:** +2 em todos os testes de _Superar_ envolvendo aterrizagem adequada em locais com água ou gelo
   
### Estresse

+ **Físico:** `5`{: .fate_font}
+ **Mental:** `4`{: .fate_font}
